（大汗撚）外面熱室內凍成日病 點搞

呢d天氣係街行一陣都出哂汗 到入室內已經即刻抹左汗 但呢排都keep住感冒打哈次流鼻水 點搞

入室內前抹汗著多件衫 熱都著住先

著羽絨，咁就出入都熱